擠提小隊出場未

如題

今日各位巴打去中資銀行拎錢未？

拎錢
中資仆街死

唔好淨係中資，中資係國際地位唔算好高
有錢就好拎，匯豐一死，全球都要救佢

曱甴搞擠提好撚驚，係咪要提左安全d

愛國愛港既香港人千祈唔好搞d咁既野，犯法架

上次恥笑完 連登仔 而家仲有人推post